［建議］麻煩機場和理飛手足入一入嚟

tldr懶人包
1）口號
英文為主，現場airdrop口號列表，重複完第一句再嗌第二句
2）文宣
按各國語言分區，標示得明顯啲；示威日期地點資訊；放映會

今日晏晝去咗機場，大家都辛苦喇，以下係我個人少少意見，希望可以一齊做得更好（好少出post，如果排版排得唔好講定sorry先）：

口號
講英文
我今日聽到十句口號有四句係香港人加油，兩句係光復香港時代革命，兩句係free hk democracy now，淨低係do you hear the people sing同埋香港警察知法犯法。

如果係市區遊行我覺得嗌廣東話冇問題
但如果係喺機場向遊客宣傳，我覺得口號以英文為主會好啲，人聽到自己唔識嘅語言係聽唔入耳㗎！

口號要有列表
承上，唔知係咪大家唔熟悉所以唔嗌英文，例如do you hear the people sing大家都係最熟頭兩句，之後就愈唱愈細聲。所以要有好似陸運會咁嘅口號牌，當然啦我地人多，現場見到有女仔舉牌俾大家跟住唱，但啲字太幼離遠係睇唔到嘅。所以可以喺手機上面打定note，喺現場airdrop俾大家，大家可以跟住嚟嗌，例如咁：

重複一次第一句再嗌第二句
現場聽到嘅通常係咁：
光復香港時代革命
香港人加油
行過唔知咩事嘅人淨係聽到時代革命同加油

其實咁樣應該會好啲：
領：光復香港眾：光復香港
領：時代革命眾：時代革命

文宣
按語言分區
最好就可以大大隻字標明你識講嘅同你手持嘅文宣係咩語言，好似遊客區小冊子嘅擺放方式咁，分好中文（繁簡）英文韓文日文西班牙文俾遊客，人地想攞嚟睇都知問邊個攞

遊客想睇咩？
出面見到個post，大概係講遊客會想知邊區將會有示威，無論佢係想去睇睇定想避開，我覺得我地咁樣提醒佢都會賺到印象分！

放映會
人天生會想望郁緊嘅嘢，有片有真相，機場放映會真係諗得過㗎！各國youtuber都有整片，以上都可以mark翻係咩語言，方便遊客follow。

聽日就係和理飛第二日，希望可以集思廣益點樣令到遊客文宣更effective

光復香港 時代革命！

推

Pish

貼堂

推

聽日大埔

入黎幫手推記者會

11月尾咪撚去旅行！！！！！！！！！！！！！！！

因為11月24號係區議會選舉！！！！！

多你一個好多

推呀

推到機場手足見到

禁區起碼有20隻狗巡邏

香港人加油真係唔好再叫

我走咗啦，btw 可唔可以唔好再標籤和理非或勇武，大家都係手足

[警世] 去機場一轉，點解連登又有人搞分化帶風向？

其實唔係咁講，香港人加油真係有鼓動人心嘅力量

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

幫自己打吓氣 一句兩句都還可以
大家一嗌香港人加油就上曬電嗌夠十次先停
真係要嗌翻英文為主
因為我地嘅對象係遊客 係遊客呀！

Push

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

更正 係和你飛手足
我係想講今次嚟咗機場嘅手足
手足本無和理非勇武之分
知唔少前線都有嚟機場join和你飛

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

啱，呢套講法真係大肆宣傳先得，成日分開和理非同勇武做咩啫

1

2

3

4

5

6

7

8

大家訓曬？

首先，我哋係變身做一個sales，sell外國人香港發生咩事，幫個運動做PR，話俾佢哋知我哋努力緊，所以希望大家勇敢啲，英文唔好都唔緊要，其實除咗英美加澳紐嘅人英文好之外，大把鬼佬英文差過你。所以最緊要夠大膽，夠細心

1. 有唔少在場嘅手足都表示8.9慢慢變到好似嘉年華咁，嘉年華係冇問題嘅，始終遊客嚟都想佢哋開開心心，不過有志做民選嘅記得要主動啲搵遊客傾計

2. 太嘈係會令遊客反感同想避開我哋，要記住佢哋係唔止我哋喺度做緊乜嘅

3. 唔好玩觀星筆，要玩返太空館

4. 儘量唱英文歌，你諗下啲鬼佬會唔會聽得明廣東話

5. 同以上原因一樣，多用外語口號，例如 Withdraw Extradition Bills，Free Protesters
Stand with hk，Flight for freedom，Hong Kong > 接 Democracy，Hong Kong > 接 Freedom

6. 唔好尖叫，要保持一定嚴肅同有禮，同時唔好嚇親人

7. 實會有藍絲，大陸人搞我哋撩交打，無視佢哋挑釁。

8. 保持通道暢通，人哋嚟旅遊，點都想舒舒服服嘅，唔好搞到機場好似印度街頭咁

好似冇乜人理咁

我係咪開錯台

首先，我哋係變身做一個sales，sell外國人香港發生咩事，幫個運動做PR，話俾佢哋知我哋努力緊，所以希望大家勇敢啲，英文唔好都唔緊要，其實除咗英美加澳紐嘅人英文好之外，大把鬼佬英文差過你。所以最緊要夠大膽，夠細心

1. 有唔少在場嘅手足都表示8.9慢慢變到好似嘉年華咁，嘉年華係冇問題嘅，始終遊客嚟都想佢哋開開心心，不過有志做文宣嘅記得要主動啲搵遊客傾計

2. 太嘈係會令遊客反感同想避開我哋，要記住佢哋係唔知我哋喺度做緊乜嘅

3. 唔好玩觀星筆，要玩返太空館

4. 儘量唱英文歌，你諗下啲鬼佬會唔會聽得明廣東話

5. 同以上原因一樣，多用外語口號，例如 Withdraw Extradition Bills，Free Protesters
Stand with hk，Flight for freedom，Hong Kong > 接 Democracy，Hong Kong > 接 Freedom

6. 唔好尖叫，要保持一定嚴肅同有禮，同時唔好嚇親人

7. 實會有藍絲，大陸人搞我哋撩交打，無視佢哋挑釁。

8. 保持通道暢通，人哋嚟旅遊，點都想舒舒服服嘅，唔好搞到機場好似印度街頭咁